# Flappy Flantier

Flappy Flantier est un petit flappy bird créé en lua avec Love2D.

Vous pouvez trouver la version `.love` ici : https://mega.nz/#!saIBkI7B!X07ZJCTK-P9dhmVmWPpU4LFVjI1xZFztoZ3Ijn0QEgM

Vous pouvez aussi trouver la version exécutable ici : https://mega.nz/#!8eZ1VSDC!l0IS8AVrKyJ2FF3nue6oGCeWDcQxMBTQVpD3_HHri9o